{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 사계절이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を超える入室はお断りする場合があり、予約以上の人数がいる場合は、予約前にお知らせください。 ペットは同伴入室は不可であり、未成年者は保護者なしでは利用できません。 施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあり、貴重品は保管しておりません。 電気グリル、屋外用バーナー、ブータンガスの使用は禁止されており、あまり騒いだり爆竹を使用しないでください。 タオルは申込人数別に1枚ずつ提供され、必要に応じて個人的にご用意ください。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、蚊取り線香は個人持参をお願いします。 バーベキューは別途利用料金が適用され、冬は室内バーベキュー場も利用できます。 メゾネットタイプの一軒家の客室は、全室一軒家として利用でき、プールで快適な時間を過ごすことができます。 毎晩小さな音楽会が開催され、カラオケでは賞品を贈るイベントも行われます。 特別な日のためのプロポーズも可能で、駐車や観光地も用意されています。 体験では製パン技術を学ぶことができ、近くの観光地としては具志滝、李舜臣大橋、土地撮影セット場、白雲山自然休養林、梅村、魚峙渓谷などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "予約人数を超える入室はお断りする場合があります。予約以上の人数がいる場合は、予約前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "電気グリルやブータンガスの使用はできますか？",
            "answer": "電気グリル、屋外用バーナー、ブータンガスの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは申込人数別に1枚ずつ提供されます。必要に応じて個人的にご用意ください。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシや歯磨き粉は個人持参をお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは別途利用料金が適用されます。冬は室内バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室は、全室一軒家として利用でき、プールで快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "毎晩開催される音楽会やカラオケについて教えてください。",
            "answer": "毎晩小さな音楽会が開催され、カラオケでは賞品を贈るイベントも行われます。"
        },
        {
            "question": "プロポーズのためのサポートはありますか？",
            "answer": "特別な日のためのプロポーズも可能です。駐車や観光地も用意されています。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としては具志滝、李舜臣大橋、土地撮影セット場、白雲山自然休養林、梅村、魚峙渓谷などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 504
    }
}